買貓冧女失敗 冷血男退錢被拒當街掟死幼貓

影片:

江蘇南京上周五（16日）驚傳虐殺貓隻事件，一名張姓男子在寵物店門外，將一隻不到2個月大的幼貓多次重摔地上，致使貓咪斷頸慘死。網上消息指，被掟死的幼貓為張男早前為冧女而在該寵物店購買，但被對方拒愛後，他就借故將貓咪帶回店「寄養」。事發當天，張男要求退錢不成，與店員發生爭執，其後就發生上述事件。事發畫面在網絡廣傳後，引發輿論嘩然，紛紛要求嚴懲男子。

從網傳畫面可見，張男跑出寵物店後，多次把一個粉紅色的寵物袋大力摔在地上；期間，一隻黑白色的幼貓被摔出袋外，四肢不斷抽搐。惟張男見狀仍未收手，反拾起寵物袋狠狠砸在小貓身上。店主及店員衝出店外時，發現貓咪已經奄奄一息；店員更傷心得抱屍低頭痛哭。而張男就趁店主報警時，頭也不回離開現場。

有自稱店主的網民事後經微信朋友圈發文，公開張男的個人資料，並指幼貓是他於本月初買來送給其公司前台女接待員，以討其歡心。惟女方卻因不會餵養，導致貓咪回家幾日後均沒有進食，便要求張取回。張男其後把貓帶到店內要求寄養，店方留意到貓咪異常消瘦，頭部更疑被拔掉一撮毛，於是答應其要求。

然而，小貓在店內數天，張男也沒有回來看過牠。直至上周五（16日），張男才再次回來寵物店，稱沒有位置和時間養寵物，要寵物店將貓養好才回來接走。在店方拒絕寄養要求後，張男說了句：「把貓給我，我自己的貓我自己處理。」然後就奪門而出，更多次將放有幼貓的寵物袋狠摔地上。

事件在網絡引發熱議，網民紛紛狠批男子冷血、無人性，「再惡毒的文字也無法描述希望他得到的下場」、「以後會有報應的，不是不報時候未到」。另有網民將男子「起底」，並向中國小動物保護協會舉報事件，但對方稱目前內地法律未能約束這樣行為。

寵物店員其後表示，店方已將貓咪安葬。而張男任職的公司職員宣稱已將其辭退，內地公安部門已介入調查事件。惟事發至今，當地公安仍未對外通報事件。

個女嘅做得好

支那人

好心痛 隻貓好慘

死支那狗

識掟梗係掟死條女啦

痴撚線

支那狗無一個係無辜的

殺貓大罪過殺人好多，個支那人死撚得

佢又真係自己處理

堅定9UP?

並指幼貓是他於本月初買來送給其公司前台女接待員，以討其歡心。惟女方卻因不會餵養，導致貓咪回家幾日後均沒有進食，便要求張取回。張男其後把貓帶到店內要求寄養，店方留意到貓咪異常消瘦，頭部更疑被拔掉一撮毛，於是答應其要求。

兩個都係仆街

無犯法

上面你買黎煮都無罪啦

蚹蛤蟈蜻

隻貓下世揀地方投胎

大撚晒？

係 上面有人食貓 食狗 乜事都冇 最多都係罰下錢

屌你老母支那人

痴撚線國家

大陸狗殺大陸貓

仆街

地獄鬼國唔係可以食貓既咩

我都想返大陸試下係咩味

送寵物做禮物一向都係最無腦
幾鍾意都好，講到要養真係突然間就養到咩

貓貓好慘

中國人都真係痴線

兩隻賤種下世做老鼠俾貓捉啦，臭化

組團打佢

送錢冧女好過啦

來生不做支那貓

屌，有咩咁慘
啲豬牛咪又係日日比人屠殺

咁佢地慘唔慘

睇標題都估到係大陸

等候人道毁滅

睇完標題都已經好嬲

哩啲咪支那人囉。大家睇清楚啦

屌你老母 隻貓得罪你咩屌？比人掟死果個應該係條撚樣

支那人根本=生番

只係仲有傻仔話愛國不愛黨, 衰既都只係個共產黨, 而唔係強國人

今次肯定又係共產黨迫佢咁做架啦

所以我絕對支持習主席稱帝, 質佢地食屎, 然後佢地仲要讚好

隻貓咁可愛，佢唔要嘅有大把人爭住領養啦 洗唔洗咁

佢指啲貓撚煩撚過閪

睇完真係嬲到咩都講唔出

好想捉佢老母嚟撻下

肢解呢條仆街支那狗
仲要掛佢條鹹魚喺市中心示眾

黑人問號

=無影響

惟事發至今，當地公安仍未對外通報事件。

佢平時都撻開老母

痴撚線
落地獄啦

一隻貓者 又無限放大

寵物撚全面出動

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

浪費 神點解唔食左佢

浪費 點解唔食左佢

THIS IS CHINA

中囯人只係著咗衫嘅禽獸

拒絕條女好彩無做佢條女
唔係就會同台灣單野條女一鳩樣....

根本原本送寵物呢樣野就On撚9
每次一聽到話送個貓/狗嘅BB比人就覺得好奇怪
除非一開始已經打算養而又未得閒買
又或者好撚有錢 唔係嘅話冇啦啦收到隻野都唔知點搞
睇下幾時有人開先例送返個實人嘅BB俾人撚下
利申：冇養寵物 但好憎啲人送啲有生命嘅野

真心希望支那多d 超級天災。

唔睇內文都知乜嘢國家

人渣

屌

屌佢老母正一仆街冚家剷
垃圾支那狗

掟撚死條人渣就啱

買完自己搞唔掂就一定要退錢
老老實實間野肯幫佢寄養一段時間已經算係咁

所以條女醒目
呢條友有啲問題

得唔到嘅嘢就殺

屌支那狗渣人命都唔重視，
區區一隻貓仔？

呸！

呢啲片最好up上utube改埋英文標題內容等外國人睇下支那人有幾賤

支那撚仲賤過屎，死幾多都無所謂。

同意，如果接受咁既渣，將來被殺會係佢

一隻貓就睇清個男係咩人

... 想問有咩問題?
貓係玩物來姐

佢之不過手段太殘暴下同影住佢掟

寵物店 VS 支那+殺貓
連登仔今次幫邊面

隻貓老撚馮幫你溝到女呀？臭西支那賤種

拎去餐廳煮埋就無事

捉去打靶喇

屌你老母支那狗
鬼唔望你全家死

希望大陸網民人肉佢出黎

再用私刑對付呢啲仆街賤種

屌你老母 落撚硬地獄

佢追女被拒 會唔會轉頭殺埋條女

嘩，咁條友一定驚撚到瀨晒屎

禁錯制 本身想比十萬個正皮

搵人一齊夾手夾腳掟佢落街

開頭有d驚
一睇係支那狗就覺得成件事好合理

上面班小朋友究竟俾今荼毒到幾深
食貓=/= 可以殘暴咁殺死隻貓囉
仲要因爲啲咁既原因

留名等睇班小朋友過我大愛

隻貓一定有用過你
起碼可愛 有人同佢玩
你就